US 10-YR YIELD 3.058 % +0.063 !!!!!!

DAY HIGH 3.065 % !!

So?

COW ?

樓價繼續升

聽日跌幾多

股價樓升

巴打

Cash is king

升
劍指36000

插到仆街

準備轉升

又多位燈神燈到反升

3.108

市場仲未有乜大反應。。

除左戰爭應該無野阻到股樓升

是否有資金流出市場了?

打杖都唔會影響政府推高樓價嘅決心

睇下金管再接多幾多億港元

淋病：
住屋係必需品，「剛性需求」就一撚定嘅，我連街都唔俾你地訓！繼續高價賣地！除非香港突然死一半人，如果唔係，樓只會升！

18000 一呎 面粉價
CCL 好快升穿200

政府樂見 越高越好

中央要你們香港人慘死

又唔係嘅
不過堅係清洗緊低端人口